轉做送貨有冇地圖可優化路線？

疫情日日係屋企⋯⋯要搵工開
朋友攞左啲速遞黎做
佢問想唔想做，可以再攞多啲貨

每日40-50單，主要住宅+寫字樓
油尖旺，最麻煩係唔識排路線
有冇地圖入左地點後，可自動優化路線？

優你老母

優你老母臭化閪

你有工開，返去同你老母好好地過啦

優你老母化閪咩

優你老母個屎忽

優你老母臭系
化你老母臭系

優你老母

叫最佳化/調整/改良/改善唔得既
抵樓主無人幫

屌你老母仲咁撚惡

用腦喇 唔怪得你要用優化呢個字

有都唔撚比你

你唔鐘意條路線呀？
quit 送貨囉

優你老母

optimize小小英文都唔識
點喺香港生存

成世做掃街洗碗

真心建議趁而家得閒學多d技能

裝備返個腦去開工，就自然優化度

優化

我情願你問有無送貨路線攻略

優你老母臭西化 支那仔

用埋啲支那字仲咁撚惡
屌你老母

真係抵屌

依啲梗係有啦
Travelling salesman problem吖嘛
不過整咗出嚟都係商業機密 點會畀你免費玩

就係唔撚得 調整改良改善都唔係嗰個意思
最佳化咪又係歐式中文

自己冇腦淨係識跟風

傻閪

circuit route planner
locus
optimoroute
自已揀，我淨係做過一日送貨咁大把，當時用circuit route planner